其實樣子巴打係咪已經唔再存在係呢個世上?

好掛住佢 樣子巴打

你